咁多位，我有件事要宣佈

而家係2020年11月10日朝早7點16分

我正式同大家講

早晨！

祝大家有快樂嘅一日

樓主有禮貌 正皮
早晨

早抖啦

早晨 I hope you are well too

我都想

尋晚冇瞓過